有人影到龍心今日係銅鑼灣到乞錢

龍心今日原來去左銅鑼灣, 佢收完啲錢又唔知攞去做乜, 點解仲有人會支持佢....

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

果三條𡃁仔咩料

比龍心挾持住咁款喎

搞細路

龍心原本拍左條片, 自己CUT左

唔記得邊一間campus tv影到佢同狗車自拍

佢自己都有自拍到, 仲比啲示威者屌添

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

報警撚

有人報先得架